[突發]沙中線地盤又陸沉

有網民發現灣仔沙中線地盤湧入大量海水

拆撚左起泳池算啦

黨鐵春袋

推比全世界睇

黨鐵係咪想永續沙中線地盤

沙中地盤(泳池)

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人

約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館 請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

遲下會唔會一夜之間成個冇左

吸水大白象

借位宣傳
依家twitter上面勁多人比777呃左，係到恭喜我地抗爭勝利，國際線就黎比777打殘啦！！快d上twitter打國際線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
(淨係識thanks for your support都可以入黎幫手retweet架,大量高汁tweet任你re)
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

入去幫手推一推post keep住係熱門，等多d人知道依家問題幾嚴重
[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

開Twitter like
多謝議員支持香港

真係想唔跳閘都唔得遲啲比你起好會唔會日日游水架
跳只係練定踩水

不要說會展站陸沉，試著做會展站地盤自發不合作運動

會展站地盤自發不合作運動

本來話靈龜下海香港覆亡
被改左蛇之後就係咁落水

似落雨去唔切水
個火碌仲見到碌底

利申地盤撚